ESPN：曼聯明夏或訪港 本周有定案

《ESPN》引述消息人士報道，曼聯明年夏天將會前往澳洲踢季前賽，另外亦盛傳會訪問香港和日本，紅魔鬼將於本周較後時間正式作出公佈。

根據報道，曼聯將會在明年7月於澳洲珀斯為2019/20球季進行備戰，屆時紅魔鬼會鬥另一支英國球隊，這很可能會是列斯聯，以及澳職球隊珀斯光輝。曼聯亦很可能在這次東征中，順道訪問香港和日本，惟球隊實際出訪日期和地點，仍有待本周較後時間的官方公佈。

曼聯在過去五季有四季的季前賽是在美國進行，摩連奴在2016年首季領軍時，就曾帶隊出訪中國。當時紅魔鬼在上海的首場比賽慘負多蒙特1:4，次戰原定在北京鬥曼城的比賽，因為北京鳥巢場地情況惡劣導致比賽取消。

曼迷會唔會噓對面球員

對上一次黎係咪莫耶斯帶隊果次

係英超柒唔夠，仲要黎香港獻醜

DADDY會唔會黎?

DADDY~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

無比人炒就會

歡迎黎香港大農場

泥格度

都係為左個亞洲盃姐

咪係，冇理由比猁狗拎住黎威威嘛

0球星有咩吸引力

想睇 Daddy 舉 3 隻手指

送禮又出動

我利就有喇！你獌有無呀？

有1億身價普巴 同埋英超最高人工全能到仆街

下季daddy仲會唔會係度先？

季中2個賣哂

送禮勤送野

普巴： who?

Daddy 咁勁可能俾鍠拜挖走

好期待送禮勤今次送咩